[Slow] 阿仙奴 對 利物浦 3

鳩topic

Slow

Timo: 早知係RB踢多年等利記

Super Slow

on9 slow

撚唔到呀

撚狗嬲撚到

slow

唔出VVD 我地應該同車一樣

車狗堅定反勝

西波>垃圾利米算

咩topic黎.....

我地主場啵

車狗廢撚到

唔嬲就假條後防場場輪流自爆

個topic柒撚過車

呢啲冇翼打法真係唔work

咁都唔用 Thiago who 唔好搶1001啦

[slow]樓主hea到

乜撚野TOPIC 仲衰過李典

重開la

我諗呢刻最開心係阿列沙巴拿加

好快推爆啦

冇翼 除非你有以前疤啲傳控 唔係冇得打

老老實實車狗只係後防閪前面好正常

仲柒過車

樓主創意爆棚

新龍派膠先到佢

冇心開嘅就唔好搶1001 啦

反杯有12倍

德甲d>50m嘅貴價野全部垃圾黎

懶到cs
求其打四隻字都冇咁嬲

我地買左件5m既龍門都唔勁

車啲進攻其實都流暢 冇乜問題 點解防守可以咁廢

thiago例外 佢30m就水貨

俾啲時間基達子

thiago hea 底不嬲
天神 you know

起碼期望值唔高
50m中場真係

撚伯唔識用姐

奧巴美羊 都係爺爺勁

奧巴美羊唔算水啦

其實都差 mount完全係契仔黎
Werner打翼又過唔到人

剪布

mount 啲workrate 好高但搶哂啲波射

佢害死啲後生仔，識買唔識養

5個中堅冇隻得，感覺得tomori叫做好d

Mount ok wo
最格格不入係kai 有排搞

布包皮都打得贏呢隊垃圾車布

3魔咒

施華連英文都未識講就做隊長 點激勵隊友呀

好中堅真係好難求 而家球壇真係數唔到邊幾個

我地都奶左件

手語

zouma好咗好多
上兩場佢守得勁好
先失咁少

唔知vvd 36歲仲正唔正選到

車仔條中場散晒咁

西布朗入車路士波多過我哋

Keita 明明間唔中一場好sharp
但真係好唔consistent
有邊個德甲轉英超係好成功

唔廢點會買咁多big name翻黎踢半自動波
望下隔離個達sir比隊宣明會今年照攞英超

個個頭dup dup
如果有軒屌醒就唔同

馬貼

Kante box to box但唔掂
kovacic跑唔到

美羊

唔同嘅 車對我地打防反 今場打主攻

羊

我地仲要打多1個

奧巴美羊，美國隊長

Auba

上年青春班打得好好地根本唔買人仲好

perisic

真心睇左2場都唔知哈佛點樣勁過古天奴

美隊其實都未證明自己啦
奧巴真係堅勁

睇黎今年應該都係鏝拎英超架喇

以技術黎講應該kovacic做btb

都係啦
同一哥爭

暫時2場

列4:3
車2:0

打阿 係大考

阿啦
得哥狗徒弟最識點打哥狗

g持 1哥
同市光榮

對阿仲要冇軒 投寒鳥

希望轟趁而家未齊腳又未夾熟輸多幾場
佢地季中拉一波連勝上返前三真係唔出奇

車呢個OVER左 條後防咩事

係英超打BTB 唔係咁易架 唔得就做好自己野算啦 無講獻醜

高普考牌戰

佢有潛力嘅，不過要跟岩領隊，夏維斯一打逆境波就踢到成舊屎咁

打西布朗呢啲出左真奴好過出kante啦

輸硬

Liverpool is blue

高普想考幾多個牌

阿妓贏到
其實今年有機嘅
鏝咁多傷兵

下場好重要

所以軒真係值得吹奏

Jurgen

鏝阿愛 我地要爭4

世界top 5 b2b

垃圾車搞咩

Transfer of the decades

鏝好似2件正前鋒傷晒

最強工兵絕無貶意

仲可以踢無鋒陣

死阿狗呢排串過馬撚

車真係有撚排執 完全無form 衰過上季
一次過買太多人都唔係好事 夾唔到

Timo啲定位好亂
唔係好知佢踢咩位

一直搵唔到亞古路接班人係問題
唔經唔覺亞古路成個黃金時期踢哂鏝城

鏝無牙路一向踢無鋒勁過有
如果哥狗真係度用科/KDB踢假9的話 應該死得慘過100分個季

條中場出事
咩壓力都落晒後防

林伯

250

佢地而家氣焰太高 要挫一挫佢地銳氣

遠睇真係好似費托 不過係廢版廢托

出基佬擺番佢去左邊好過

打返8號位嘅軒已經唔只係工兵啦 啲傳波好勁

姦足我地咁多年

有無人好憎夏維斯
又廢又懶有料咁

向軒致敬!

笑撚死 會唔會車買返黎既
雲拿 kai都係水貨

基奧特出親場都有貨交 但啲領隊總係唔鍾意用佢

咁靚仔

接到阿古路班嘅全個球壇咪又係得幾件

買不到的葡萄

同啲女有靚樣靚波
但竟然仲有靚籮一樣咁唔公平

麻煩中場雲拿自己遞紙話要過利物浦 thx

一陣Mendy都水

Lewandowski

跟錯人啫
跟flick定拿高士文一定好過跟林柏

好多人恨車仔簽到架
仲有雲拿

佢果種為隊友鋪橋搭路 依家真係好少有

有利版費托唔做

我寧願半價回收

好似同年

雲拿真係勁既

嚟利就唔會係水 關隊波事

32歲
不過後生接到牙路其實無

證明廢中真係好有耐性
啲人買返黎未得寧願唔出 比時間佢 好記得法賓岩岩黎廢到

屌個過場音樂真係好難聽把聲尖到

Timo werner ：屌你老母賊船黎既

有jota啦，要枝竹啦

上場就唔錯姐
今場都係廢wo
啲攻勢冇個係左路

一唔出kepa就大炒
反雞黨仲有咩好講

有前2樣已經唔公平

中場指揮家

夏維斯個樣懶係野咁
打壞黎
得一季貨仔

要搵新星
耶穌明顯已經係唔成功

係 同級我淨係諗到利雲
Calvert-Lewin如果再tune好啲去隊勁隊可能都唔差

kepa隨左派膠個球 上場救左佢地幾多次 知足啦

出都一樣
仲衰

上場球球望住佢嚟交先多攻勢喺左路啫

後生真係冇乜勁嘅射手 除左haland

短手仔證明左佢係蘑菇的

華拿心諗屌上咗賊船

林伯問題啦

haaland 包皮冇喇

Time

Calvert-Lewin未夠射手feel咁
真係後生最對版個隻睇落係greenwood 好似

早知死都去利

布包皮

屌 原來施華個球咁撚柒

鏝買到包皮同夏蘭其中一件都搞掂

計埋上季唔係同級啦
起碼佢地兩個咁多年都只係一線頂
但上季既利雲已經係球王級
仲要拎埋3冠
注定勁過牙路啦

佢唔趕住走分分鐘帶埋隊RB入歐聯決賽
再等我地籌夠錢黎埋利

亞古路成名好似係世青
但近年世青都幾伏下

好似RB等錢洗所以賣

施華個樣硬係好黑氣石咁
同我地個泰亞高一行出黎氣吞天下個氣場差好遠

FSG:計劃通

佢訪問已經爆話有考慮上唔上車

咁得罪講句 牙路如果踢德甲踢足都肯定唔止利雲條入球數

關閪事 成隊個打法仲未成熟但一次無哂啲人

半價回收

排埋啲唔知乜陣
想閘推上
就擺少啲進攻球員啦
mount attacker
kovacic防守唔掂
又推kante上前

下年免簽美斯

直頭有幅雄鷹展翅氣吞天下圖出左黎

利都係都分期買
可能紅牛唔比分期掛

Solanke

佢而家應該好後悔

Release clause冇得唔賣
係fsg仲想r平啲

十六強對拜仁嗰陣唔係已經發覺到啦咩

rb等錢洗

今場三個
上場兩個
2場波4個後衛加龍門同花順全部柒撚哂

brewster都賣到25m的話分分鐘有可能1炮45m+10m分期左右
仲要計翻有werner肯定無jota

師兄 high左野?

利雲上季聯賽31場35球wo
歐聯入15球歷史第二僅次14年牙朗
你肯定？

未計前面幾個

係啦release clause要一炮過

好快冇事嘅，林伯應該就快炒

永遠的零

多謝車狗

下場就到我地個Thiago出事

真心似

LM 4:0/3:2/3:3

抵你中

車個Christensen對利唔係紅左既咩... 點解會出得?

收咗錢啦

西布朗>利

Werner：高daddy,我知錯喇

一模一樣然後尼基迪亞/羊單刀射人

利雲本身係 thiago嗰類
唔洗夾都好勁
睇下國家隊

聯賽杯停賽

聯賽盃停左

即係贏幾銀

技術犯規停一場
聯賽盃停左

我屌半場 清咁勇

停左盃賽啦

$3900

20000

💰 Timo Werner: £47.5m
💰 Kai Havertz: £70m

⚽️ Goals so far today: 0️⃣

3800

好似4千到喳

班阿妓已經吹到自己有機會拎英超 點解咁有自信

直紅唔係停3場?

究竟咩心態先會咁買法

呢啲波膽好難買

Union Berlin are in talks with #lfc for Loris Karius. Discussions are taking place over a one-year loan deal - it could be completed early next week. [David Lynch - Evening Standard]

真係有機會嘅

差d唔記得多謝埋49000幫我起機

技術犯規紅停1場
上年ab都試過啦

柏林聯

直紅都有分技術犯規定嚴重犯規
收山腳打人果d咪3場起跳
阻單刀呢d技術犯規咪一場

咪撚玩 幾撚唔穩定呀佢地

載巴拿 國米個馬天尼斯 同呀古路差不多
其他未諗到

快D送走佢慳返D人工

双冠牙人地

上場衰好命

歐聯踢red star+Olympiacos 加埋8球

有機會上返前四
不過咁快講英超會唔會自大左d

贏到鏝再講啦

唔係話冇 但嗰種自信令我以為佢地頭兩場雙殺左鏝

下場ko佢

上年贏左
佢地傳統big6幾乎殺Q曬

連贏幾隊強隊 俾佢地有個錯覺

差好撚遠wo
大巴係勁呢幾年都唔覺有咩進步
馬天尼斯上季直頭入得勁少

阿獌都係咁，一順幾場就串過馬撚

利就領先廿分都驚

利記傷件vvd都可以同冠軍講定拜拜
過埋個聖誕先再諗啦

林狗終於放odoi

下場教佢地做人

Loris Karius set to complete a season-long loan move to Union Berlin early next week. #LFC

CAP 左你圖

2018世杯外神射手
決賽週對日本哥倫比亞塞內加爾一球都入唔到
帶領波蘭首名出局

咪燈

車仔呢場點解會搞成咁

又要放返呢條片

係就係
但打少兩場都15已經好勁啦
美斯夠成日打廢隊
咁多年都冇試過入咁多

大家咪咁能寸啦，上場一場好波就也文也舞

外圍入咗16球

喂喂喂一陣又俾人鞭呀

一場都冇傷過咁制
想傷都難 sor9

輸撚硬呀我地

頂你個制

分分鐘佢教廢中做達蛇隻G
睇個樣廢中都唔會轉戰術架啦 下場 一樣死
仲要無軒

Premier League debut. ✅
First game as Chelsea captain. ✅
Immediately makes mistake leading directly to a goal. ✅

🤭

#WBACHE

咪撚燈啦 靜靜地_ _ _ _

冇話咩鞭唔鞭 你唔搶口人地都可以照踩過界

點解會比佢做隊長

仲要對面打少個

可能利畀呢 貼錢都要借走佢啦

唔識英文做隊長

發覺拎完歐聯英超啲人開始成日口出狂言

靜靜地_ _ _ _

冇軒就失分

好似識？

輸撚硬

人地上半場都打到拉成勻勢

一哥都未到佢地啦

屌 要攻好心簡->佐先啦

隊波無leader囉 同曼狗俾maguire做一樣
當年milner嚟到都即刻做副隊
係一隊波好撚唔掂嘅象徵

你睇下車上半場個陣邊個做得隊長
一係就20 21歲
一係就廢得濟
一係就新黎
再加埋死毒撚kante
焗住比個球壇老野做都冇話唔得既

喂喂喂
你係咪想陰啲陰啲反

同當年比軒做一鳩樣

屌你老母

車仔上場唔係紅咗個咩 唔洗停賽？

有冇講錯先

咁大鑊

我地個Thiago識我都幾surprised
意大利出世喺西班牙大嘅巴西人都識英文

原來換走左高華錫

屌你打燒味就換走abraham入豬sir啦

但事實證明佢掂喎

軒呢家好多人尊敬

利記有軒隊米隊鎮住個場真係好幸福

有名你叫林狗 真係廢架

我話隊波果時廢啫

地位已經高過謝

換走打得最好果個

上場有樣嘢我有少少奇怪
Thiago同bino明明係同鄉
但係傾偈用英文

咁都得 係幼幼盃唔出就當停賽

第3 隊長 Vvd

邊係一樣呀
個時軒加盟左幾年
而且軒係有做隊長既特質

logic failed
講緊新加盟球員呀
神軒2015已經第五季啦

不嬲都係咁架啦

新嚟指鳩謝四走位好難冇隊長特質

真係冇可比性
反軒logic fail

要攻唔簡迪lan換佐
要燒味唔基佬
仲大師過多仔件法狗

佢得45分鐘體力

反cup開始了

要Cup了

燈到佢入添

整場3-5比我睇

個陣論資歷真係一係軒一係龜頭做

德甲水貨隊

karius, keita, xhaka, timo, kai

塞link添 求link

要反cup 3-4了

係咩？
Thiago無喺巴西大 可能葡文唔熟 好似ABC咁

其實Thiago可以做泰隊

mount仲勁過jones

認同牙路踢德甲唔止利雲條數喎
正路睇應該會少傷啲出多幾場

不過上季利雲係勁在唔止射門全方位都好勁
傳波 高空優勢 入楔 背身二傳
進攻影響力係球王級牙路未必做到

3:1

英人已經有加乘
同埋14-15嘅軒係好出色

睇訪問泰亞高d英文唔差，加埋佢係德國住咗七年我覺得德文都唔差，仲有本身識葡萄牙文同西班牙文，佢識嗰啲語言簡直係為今時今日呢隊利物浦而設

因為佢買人on撚9囉
買timo 可峰可翼ok

你70M買個定位都唔撚知係咩ge kai harvertz
係高呀 但唔快 扭波唔得 有排磨 踢攻中大局觀唔夠work rate唔夠 個陣利買唔到我唔覺可惜

Karius 4m唔算水啦 都叫打咗大半季好波
係決賽嗰下令到佢玩撚完

mount踢第二季英超正選
jones今季先真正開始有後備打下
邊有得比

個波好勁

ROARRRRRRR

一個岩岩入隊既𡃁仔就指揮傳奇隊長走位 ,已經知佢絕非池中物

唔係話利某d場合只準統一講英文？

唔覺得佢有踢過好波

不過價錢計係唔算水

試射好多球先入到

儲印花

明明嗰陣係普遍認同軒做副隊係好事
後生英人踢波有火 預佢之後接謝隊班

米叔一嚟就做副隊就似喇

Mount 好波又靚仔

R聯拎咗，仲前無古人地幫利拎埋英超都仲要考牌

Agger 佢真係靠風水守波
啲手法垃圾到

好彩南野喺奧地利踢過 叫做用到德文溝通 如果唔係都幾大鑊

不過語言都好睇天份 費明奴古天奴嗰啲踢咗四五季都唔撚敢用英文做訪問

唔覺
個陣已經屌佢唔夠班啦

有一段時間無出事囉

佢啲基本功差又騰雞，真心風水龍

唱歌
Ole ole ole ole

費明奴已經好過阿古路

最後上車機會 3:3同3:4

個陣有米奴鬥廢
其實佢踢出黎唔好過米佬幾多
只係米佬踢左6 7季英超
因為model靚仔+派膠都照贏
不過final個場真係好撚傷

無睇14-15？
一個踢晒成條中場

1哥唔喺LIVERPOOL喎
Merseyside is blue

米子仲間唔時有啲神救j下，卡除左笑佢縮手驚比波省中塊面真係無印象有咩代表作

3:5

香土班人係咁讚宗獅

個陣米佬好驚傳中高波 karius應付高波叫好米佬少少

抵佢有火嘅

下半季2月 去到決賽前應該係佢人生最風光時間

但嗰陣同謝隊比wo
落差太大
今日啲軒同謝隊比就唔失禮

唔夠班係話佢同拳王差距大啫
踢幾年上副隊位再上隊長條path同silva maguire比差好遠喎

佢13-15都唔錯呀
但明明個陣個個都覺得佢廖化黎

James Milner, what the fuck?
Jordon Henderson as our captain, Fuck off
Honestly, would you pay 77pounds to see fucking Jordon Henderson kick a ball against the wall.
No, fuck off

阿買牙蛙好似有D起色
lyon叫價低左10m

Goodison Park點會唔係Liverpool

有英超

睇黎撚伯今季又要靠豬sir，美國仔

呢段世界級
米拿個陣唔同意
但軒個part個陣完全唔覺得有問題

西波換個笠字頭出黎 開始笠了?

佢哋傾閑偈講笑咋喎
所以我先覺得咁奇怪

黃金期嘅應該得

宜家應該都得
fall guys入面得

搵返條友出黎訪問就正

美國仔唔靠得幾多場 傷多過踢

大巴上年意甲mvp
馬天尼斯都入10幾球
呀古獸呢啲有技術 有射術既前鋒 唔係咁易搵到

唔好咁痴線啦

得罪講句啦
牙路咁多年都未試過有18水貨咁勁
但舊年利雲應該勁過個陣既水貨
個陣冇世杯都未必有世三做
但利雲講緊既係可能拎得世一

下場泰亞高教佢做人

3:2了

但一出真係carry
佢d波幾好J

3:2

但水貨唔係正中鋒

上年唔比音樂比利完全係on9啦
平左意甲歷史紀錄都冇mvp做

屌 唔係反cup咁老土啊嘛

哈佛師上上地力

靚撞牆

屌 林狗最唔信個隻odoi入波

3-3 ready??

頂你個肺

攬跌人唔吹，轉頭入波。

3:4 / 3:5

下1-2幾靚

客其他好似包曬

等上車了

反CUP準備

100蚊買客其他 包無走雞

豬蛇

Now可否不要太on9，個英超數據成日彈出黎，阻住人睇波。

豬sir上
轟99%反cup

記得好似last 一年約

反超 準備

我車

應該都3:3 ga la

Btw 上場Christenson唔係直紅咩？
冇留意點解佢出得返

每頁都有人問 聯賽杯停左

我都想問

技術犯規停一場
聯賽盃停左

包埋d fd問 whatapps gp問今晚答左差唔多十次

西布朗個教練 如果笠返利記頂帽，同廢中一模一樣樣

幾時會打交？

係喎 踢咗聯賽盃
Thankssss

Werner冇空位唔識踢

風水龍最風光時期
一入到決賽比人破壞左佢個風水陣

陣地戰廢一半

水貨

換完人 無晒攻勢

世界盃講到宜家

有料一早俾拜狗買左啦

西波敬業到 波鐘都唔dum

卡膠可以將啲簡單嘅波撲到好似好難救咁

林伯換完人踢得仲亂

同時令比賽充滿娛樂性

擺大個頭但啲波去唔到前面

堆左好多人係前面werner由右邊轉到左邊都搵唔到食

前場勁多前鋒,高佬
但無人傳中,出高波
林伯戰術大師

前面啲人多到塞住哂

風水已經值4m

azp 斬咪得

頂住呀

換哂d前鋒出黎就算

諗起以前換carroll出嚟玩地面組織

又高左

今季仲未有和波

車狗咁攻法入硬

3-3

頂

預左3:3

降班鐵膽果然名不虛傳

真係入

燈

整多粒啦

未完場

唔係3:4咁老套阿

和

3:4

臨天光

車狗係勁既

屌鳩你閪布朗廢到

呢隊西波咁都輸返轉頭

唔係手球咩

降班啦屌

咪係 黑到

3:3 好過無啦

睇球證

正式宣布 利>西布朗

Var

感動嘅係唔關Timo事

手球唔吹

車買咁多人， 最後又係靠青訓入波

3-3ft

西下半場廢撚到

Hudson odoi，mount 同 havertz真係勁

伊斯坦堡之夜

個笠水簡奴換入黎做咩

手球喎

on9解圍

笠水

獌同轟兩場
都唔知係黑定英超球證真係on9

防守手球執到咁正
進攻當冇事

獌個場我冇睇場波 但睇個時間就feel到費格遜時間返黎了

依家係慘被艾沙雲追和呀

獌係補時多dd je
轟就var bullshit

足總：「要追和先夠戲劇性架嘛」

點解var睇埋手球都當冇左件事？

麥龜嗰球都黑咗啦

而家完場都可以推翻

助紂為虐

FSG收買球證算啦
踢閪波都ez win

岩岩CHECK 手球 但有冇CHECK 越位?

有得笑好笑
星期一到我地鹹

咁都執返1分

今日睇曼車都以為跌硬3分 點知兩隊都有分

閪時間

西波 輸梗

冇越

另一項手球犯規的主要改動在於澄清吹罰「意外手球」的時機。經過去季修例後，如果入球是因球員（包括守門員）直接由手或手臂攻入對方球門，不論是否意外都是犯規。但今季起，即使進攻球員或隊友的意外手球，只有在立即入球或立即產生入球機會時才會受到處罰。舉例說，進攻球員用手直接入球，或無意中用手碰到皮球後，隊友或自己得到入球機會就是手球犯規；但如果有球員意外手球後，攻勢再延續一段時間後才入球就不會被視作犯規。

植咗髮型仔咗又自信咗

防守慘過乞米

睇唔睇埋跛腳仔好

who

費基亞(貝迪斯)

ings

回家吧

般尼又話買wilson,

正確態度

難得遇到啱踢既球隊，
唔好搞人地啦

Vvd笑鳩人

"A~"

Olympiacos has a shortlist of 3 players for left-back, Yasser Larouci is on top of that list. [@choria80]

Loris Karius is on the verge of a season-long loan move to Union Berlin. The German is expected to complete the formalities of the deal early next week to return to his homeland with the Bundesliga side. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool would prefer to make his move a permanent sale. #awlfc [mail]

痴撚線，皇馬場波
有var係咪都十二碼
唔撚洗踢啦

屌字輩最後一員

thaigo 都會係屌字輩

手球第三下就入都叫一段時間

過2日正選輸阿妓就變泰狗
到時又有得吹奏我軒一傷就輸

Sheffield United are exploring the possibility of signing free agent striker Daniel Sturridge. Chris Wilder desperately wants to add a striker to his squad and has been in negotiations with #LFC and Arsenal over deals for Rhian Brewster and Folarin Balogun. [@MailSport]

However, the Bramall Lane club have been struggling to match their valuations and have had offers knocked back while also asking for possible loan deals from Arsenal & Liverpool for both players. [@MailSport]

佢係巴西踢過青訓
仲有signing day 同仔仔facetime 都係用緊唔知西定葡文

training pic 唔見艾利臣同泰亞高
仆街了

竹內結子死咗

加操

水貨黎

真係唔明獌狗點樣吹左雞都比球12碼

有錢真好，唔使為十幾廿萬植髮費用考慮太多，不過其實植髮同整容係同一性質，點解大眾對兩樣野觀感相差咁遠？

slow能到

星期六日都冇利記睇，不想活了

接受唔到

2020年乜撚野事呀

cls

Bye bye

返到公司

啱啱起身炸
今日應該會遲到

我睇啲花邊新聞話利物浦
死都要加條 buy back clause 落去 Brewster 單 deal 到
個價又要 20m 起錶
我覺得真係做得絕
如果只係 loan 走，通常去借嘅球會都會千方百計
例如出少啲場去避借人嘅條款慳返啲錢
而家現兜兜一大舊錢去買個球員返嚟
仲要加條 buy back clause
你叫買人嗰間球會
應唔應該培養同令個球員打得好呢

雲拿同夏維斯應該發現自己上左賊船

買好早餐未

jota 除咗打慣英超, 都冇咩料到

車仔group怒屌撚伯

呢樣我認同

股東又黎料
佢地唔明教頭唔識用既會影響好大呢個道理架喎

華拿都冇料？

準備落樓下食沙牛面

曼狗真係好無恥

整毛同牙 變唔到幾多

踢得個三場就話人唔識用會唔會太harsh

林伯戰術大師連轟fans都睇唔透

上季踢得好wor
俾d時間撚蛇啦

其實唔見咁耐就係去左植髮
植完最強後備殺手番番來

轟上年開季都係柒下柒下 之後先慢慢踢返好

仲有邊啲可以合體

一起身見到 今年咩事

買咁撚多人和WBA
我都屌啦

林伯嬲到要屌柒西女人亂買人

3個名宿得達sir識教，蘇狗同林伯睇黎都捱唔到今季

可唔可以用一千條藍屍同黑警嘅命換佢返嚟？

挽留蘇狗

1月16先打19000
蘇9留唔留到咁耐呀

多多都換

點解thiago 一黎就做到隊長 仲要派膠

AZP 無出？

我諗佢隔離要有一個work rate好高、速度快嘅中堅，佢到時應該會變到好慢啦

係
下半場先出

糟糕

葡萄利

就算係都唔輪到佢吓嘛

利vdb

日本著名女星竹內結子今天驚傳在家中被發現身亡，終年40歲。

咁佢真係leader嚟 俾kante alonso都係奇撚怪怪
不過原來silva唔識英文 係呢樣大鑊啲囉

謝隊

致莖

因為其實好少隊好似我地咁有個又好又勁嘅隊長

笑得太多要還了

早餐食左牛腩河 凍OT

台長禮拜二係咪落大雨
想行山

又靚仔

官網主場得番M L XXL是咪應該買左先

真又型又靚

係囉
比簡迪/高華錫做都好過比佢啦
佢連英文都唔識點做隊長

獌都要用麥佳亞啦

咪同車一樣 無個似樣

一黎到就做隊長
其他人服唔服 尋日獌隊波好散交流好少

學阿般奴話齋
拎3分咪得囉,交流有咩用

一開電話就見到竹內結子死咗

搵唔到

係 如果唔係又要等返貨

無所謂啦 咪又係屈到球pen返黎
原來睇小翼小次郎射穿網都唔誇張
現實黑上黎仲誇

想像唔到

Fuck you 2020

買到中堅未

諗起神軒功成身退個陣要用鍾斯做隊長就

應該係taa

Jürgen Klopp on Curtis Jones: "Self-confidence for a football player is really important. Doing the right thing in the right moment helps as well. That is what he had to learn over the last two years - he had to learn to play together with other players.” #awlfc [liverpool echo]

Klopp: “He made massive steps in that department and had brilliant role models in the squad. Now the door is open. Curtis knows himself there is a lot of space for improvement. He is a hard-working boy and he loves all the feedback, all the analysis we do."

Klopp: “The plan is to use him as often as possible because of the way he performs, and that is it."

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: M L XXL
主場球迷版: S M L XL

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S M L XL
第三球迷版: S M L XL XXXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S XL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: 已完

第三球員版: 已完
第三球迷版: 已完

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 27/09/2020 13:00

第三作客球員同球迷版個分別大唔大？

妓post 個topic 真係長期咁搶口

我都係含淚訂左先啦

屌咁搞法睇怕我都無得慢

RESPECT
屌你老母車路士

唔係可能又要2個月後先有貨

咁貴都係課左先算

TAA啦梗係

未諗好印咩名

拎去波衫鋪金章要幾銀

英超?

上網見50-80/1

向謝拉特致敬

作客球員版同球迷版大唔大分別？

俾個唔識講英文
啱啱加盟一場都未踢過嘅做隊長
撚伯真係世界級

好似除左主場無人答到

係都俾alonso 隊長
下半場azp

上場對我地Kante cap?

其他兩件買唔落手

係 想印埋啫喱

鬼佬話係個章同質地
都係要等拎上手摸下先決定

佢著件褸都想要

邊度有得拎上手

千4蚊真係好撚癲

抵啦死車狗
日日跣腳跣腳
連烏龍查都嬲到要抽水

買左啦？

好似係舒服佐

作客越睇越靚

我以為你買左無得夾
我望緊個價錢掙扎緊

泳池

未買
要夾？

順便囉反正大家大西北(

會唔會有多幾個想同你地夾

本身有無持有軒？

泳池個件本身都唔覺靚
上場睇完佢襯埋條褲仲柒啲
第三都唔係特別靚，但好過泳池

TG me

格仔黑實物圖好過啲流出
如果球員球迷版無大分別就買球迷版了
繡章靚咁多

終於引到你覆

禮拜二係咪落雨想出去玩

唔該排長

係 落足一星期

愛華頓使大錢咁就三連勝

班股東有咩聲出

女裝主場係咪冇球員版？

我地就開始三連敗

男人老狗買女版

邊個出名就邊個做隊長

如果係咁 比kante更加適合啦

女同事利迷

好似無

小心變列斯

我diu疫情好咗之後幾乎日日落雨支防曬未用過

想識

same
姐姐

已經係人妻
星期五仲問我要唔要冠軍版啤酒

人妻啱樂P

又唔係既
望下而家隊車先啦
成堆新兵加青訓
一係就唔啱做

幻愛入面既阿樂

有kante有M朗

摩牙

要加埋小朋友

如果喺軌可以攞一個人去利
我只揀Kante
真係好波㗎

kante個格點做cap

轉季好易落雨

我投giroud/werner
或者搵翻舊車lamtey得唔得

係36連敗

timo過嚟好過
中場冇佢位

Lamtey 短小而強快

咁對富鹹同西波都應該和到...

反正都係燈
講盡d啦咁含蓄

利子們係咪都係嗰啲考試話冇溫書
裸考高分嘅人

係都要pulisic啦

唔係 利子真係冇溫書

其撚伯都幾on9
上場kepa派一球膠就即刻換龍
好啦卡巴叔今場咪又係膠
咁搞法玩撚死哂d龍
完全冇時間build up個信心

不了 簽3年分分鐘傷2年半

信mendy

尋晚西布朗超唔低
痛失三分
獌狗唔好以為自己好勁
-6咋
你老母

又話撚伯IQ天才黎既

kepa都唔係因為一場派膠啦
全英超失最多遠射嘅球隊

kepa走硬
mendy未搞手續
咁咪caba打住先

天才但唔識教波好正常姐

Lunch食咩好

而家軌完全唔啱佢踢

但真係勁
全部Result oriented
唔好理我點買球員球證
總之實有方法拎3分

咁係就咪撚出啦
成日陰d陰d
同埋對利狗踢少個撚伯仲想開短猜上去
派膠係遲早問題

老老染染有幾多個黑人龍門係勁

咁平心而論出901陣都可以比人入翻3粒都幾勁

佢嘅踢法啱中下遊球隊

落地慢到呢

佢地冇呢支歌仔唱好耐啦
依家係利狗

一日新龍未到都應該要出住佢先
卡巴利路太老啦

九份十分

撚狗:保方46歲都踢緊 無事o既

冇
得童裝，男裝先有球員版

想睇新仔mendy派膠
到時可能又搵卡巴叔過橋
無限loop

佢要搭個好似派路咁嘅deep lying playmaker先勁
專業中場清道夫

Drinkwater

完全唔明做乜鳩
一係完全棄用
用用下派膠就換龍

風火輪

上水

淨係遠射就可能係kepa問題
但係成條後放邊個位都俾人任人中出
咁好明顯唔係kepa一個人問題啦

都唔一定 但佢一定係打防中最好
BTB玩死佢

橙

泳池客

球員版薄啲
隻章同Nike 有白邊圍住

格仔客同上
但隻紅色深過球迷版少少少少

強隊冇可能擺個唔識傳波嘅人打防中

隊長同副隊長唔係雪就放後備
你睇吓廢中會唔會唔出神軒同vvd

其實係煙剷害左佢
搞到佢而家打防中都廢左一半唔識打
加埋又多傷
先29就咁
正常防中都到32 33先跌啦

打利應該會好勁
一個做哂老母同米拿既野

咁都係地鐵站附近嗰啲

鹿會咁睇少渣土

得返一年約好似

下年過王者阿

老母swap簡迪

佢無killerpass但基本傳控無問題嘅
黎車一開頭咪好勁 之後煙狗轉人轉陣咪唔啱佢

舒服仔唔算咩？

呢條垃圾根本呃煙食

yes

一個簡迪 一個kovacic 車個中場其實好撚勁

唔明點解林用到咁柒

佢好似控制節奏都ok
但做唔到組織攻勢
長傳唔夠好

獌車都係中場牌面唔係弱，但就係踢到咁

ching係咪入錯post

渣土生性d得唔得

舒服控制節奏係幾好 駁下腳又90分鐘

跟達蛇隊阿應該翻生 同XHAKA互補長短

渣土後防傷左兩件主力
搬泥進攻垃圾都入到兩球

兩個控制中場咪冇人防守

11個人企係龍前面死守90分鐘啦

sorry諗住講Kante

鏝一定攻得好上，啱哂華dee打反擊

Thiago係舒服仔進階版

車依家年輕化 踢多一兩年先可作準

秦C服

希望格仔兩個版本唔係太大分別
我就買球迷印Thiago 算

有講錯咩

獌中場實際真係唔強，得般奴同揀波踢既普巴夠級數

但普巴hea踢就同打少個冇分別

咁你前面福頭 綠木 又唔係廢
加條咁既中場真係無奶油進攻黑洞

有無得join？

想印紅太陽

供應都唔夠，福頭綠木已經叫喺有限供應情況下交到下貨

其實係
作客兩件都可以買球迷版算

諗緊印泰仔定南野好 作容波衫

JP講卡嗰條消息下面咁多人屌早安
睇番呢輪卡巴叔同Kepa
早安真心唔差啦

外國啲利而家心態咁膨漲

上場都救左幾球

其實twitter comment不嬲好撚低質＋盲屌 唔使咁認真
前排手痕睇一睇
利迷 拜迷係thiago twitter下面格劍話佢鐘意邊隊多啲 on9到癲

冇早安，未必咁高分有英超
反唔落

英超全勝加超級盃
免費龍嚟講超哂班

早安勁既時候好勁 膠既時候好膠

佢算少膠啦

最緊要呢個年紀
仲肯瘋狂加操提升狀態同態度專業
仲要性格樂天同全隊關係都好
十六強出局我當唔好彩算

係 簽到佢二號龍問題即刻解決

其實都唔少 不過後備龍冇得要求咁多啦

咁講又係 可能係歐聯印象太深刻

個場有屌佢
但個種係逐場計嘅意見 佢整體嚟講算唔錯
同埋16強出局主要係前鋒把握力問題
本身90分鐘已經夠贏

明奴果球入早5分鐘完左啦

人地踢到上年先第一次捧盃
就算上年既朗拿根黎到都怒操
話咁大個人未咁出力過

如果齋怪早安我又怪唔落
但ab又真係咁岩傷左

真
不過下體個場係打得好好
有啲似16年個陣咁
拜對下體4強
個陣既拜攻得仲行雲流水過舊年
比哥狗tune到完全體
可惜兩場作客入球比人收左皮
呢次既拜主場兩隊係我見過既最高水平既一次

咁二號龍一定預有野膠，如果唔係佢尼做後備做乜

其實個場馬體會都唔係特別勁
主要係利嘅人狀態唔係最top
季頭同季尾兩隊波

我地年年對獌都攞唔足6分

啲人成日講卡膠勁過早安
咁兩個都膠膠地好難比較既

但係早安同成班龍，仲有其他人都fd
態度又正面，踢盃賽同幼幼都互相信賴，舊年盃賽要做新仔後備都咁投入鼓勵啲細，比人入完波心態都好少崩
If it ain't bloken don't fix it

立過下功就有免屌金牌

邊洗分得咁細

當卡膠有50分實力早安得49，但早安明顯職業生涯晚期心態好好多

BTW 有無人知點解AB同Thiago尋日training相無影
好撚驚宜家

隻短手狗真係廢

應該以後唔會對到佢，所以都廢事燈

佢跟沙利無咁膠

蛋糕comment都係twitter

This 高質

其實早安救到好多波
呢個歲數二號龍我覺得真係算係咁
屌卡真係無乜印象 仲有佢係爭贏做一號龍
個要求水平真係唔一樣

咁事實早安明顯係有不足

近退休年齡都無咩大賽場面見識
咪係歐聯鬼遮眼

英超後備就合格
歐聯呢d咁多風格既對手同場面壓力
用佢真係高風險換經驗
磨到係大賽變淡定都退休

競爭角度真係無好處

佢守到超級杯算係咁，英超代班嗰10場8場雖然有派膠，但係全勝，仲邊有得屌
歐聯嗰場即討屌到佢仆街，但事後諗返都冇乜大不了

以佢質素，至少頂左90幾分鐘

其他前列球隊 計埋其他聯賽
隊隊二號龍唔係新仔就老野
係獌叫好d
我覺得早安真係算係咁

曼狗3隻龍燒勁撚多錢
根本冇意思
呢度d股東少少野都話破產
望下佢地d龍份糧應該心臟病發

2號龍想有幾勁丫
勁到好似阿仙奴馬天咁勁十幾場咪唔甘心做2號嗌走人囉
呢種情況球會見有價實放

BTW 羅美路係唔係轉會 去左邊

獌狗3隻龍週薪加埋要接近60萬鎊

有人想買
但份糧太貴

羅美路都成7萬鎊週薪，又成33歲，得返1年約，應該冇人會買

肯聽肯配合一定更強

佢真係蹉跎歲月
個個識佢都係因為國家隊

其實龍好似好少70K咁高人工

只要唔打歐聯冇問題

其實隊波d長期後備都好勁 Matip 張沙69米K8Jones jota力子 完陣了

好多廢青

14年世界盃個陣
勁到痴線
我果陣仲未開始追波睇
都識佢
所以高係合理

獌狗3隻龍，DDG 360k, 軒達臣120k, 羅美路70k, 我地alisson 得 90k, FSG正一無良僱主

Sheffield United are exploring the possibility of signing former #lfc striker and free agent Daniel Sturridge. Sturridge feels he has unfinished business in the Premier League after leaving Liverpool and has been working hard to get himself in shape for a return. #awlfc [mail]

佢英超有班落既話就好

順手要埋包皮啦

有冇seed

車仔個ziyech會唔會都係水貨？
打機見佢速度好慢

好多壓榨出現

櫻空桃我都好鐘意

好驚後防啲人走曬
前面班友咁廢咁高人工

藤蒲惠個淫婦呢

糟糕原來咁低人工

無睇過

95蚊咪印過件囉

Mane唔係續咗約咩 咁低？

Alisson trained individually, picked up a light knock.

Should be fine for Monday night. #LFC

我地利記講心唔講金的
200k約個啲加完人工1-2季就走

咁又唔同喎

馬天尼斯喺阿一係打後備一係俾阿借去低組別球隊 而家證明咗自己實力同仲當打咪想去打正選

早安打咗西咸咁多年正選 而家西咸有法比安斯基 自己又年紀大開始跌watt 有得黎利做後備龍仲點會話嗌走

原來得155cm高 睇片以為佢好高

抱住嚟屌

04炒左高普個fd
18場6和12負

kabak垃圾德甲都紅牌

佢唔想留德甲姐

真係差左少少

聽講佢背痛影響表現

咁叫差咗少少

早安先33歲
你班友講到人地就退休又生涯最後日子咁

根據練波分析

聽晚Thiago正選

想念是會呼吸的痛

淘寶

真係糟糕

雙閘想比人搶

後備左閘人工高過正選？

松下

買04對家好搵

搵個米8中場客串雙中堅其中一個

有傷就唔好簽

3龍之外，養多個Lee grant 都3萬鎊，真係好誇張

Nb球迷版著s既話，nike球員版著咩？

M隱陣
因為cutting會收身左

水土問題，黎到利市應該無咩事

但好長

你幾高

Source?

Robbo未續 一續應該就120k喇起碼

120k實俾人高價收購

身高關事喎

米6

東凜

我米八多少少已經要L

Jack Robinson 正選對 leeds

好羡慕六呎高

幾高買幾大
55kg同70kg 米七 都係買m啦

熟女最鍾意佐佐木明希
可惜唔拍啦

唔該下個po搶口啲

有冇又肥又高XXL

屌你老母垃圾妓

妓不如人

呢個好似岩D

差一吋

矮撚

尷尬位
唔知買M定L好

廢綿奴

果斷買L
我件NB M球迷版上年著都仲ok
今年窄到仆街

肥左我件黑金都係咁

太和6萬,菲臘斯7萬係發生咩事

我173cm 60kg瘦撚都著m?

小妹一年前個身形着M好fit
而家少少勉強

咁冇野了 都係唔岩
鐘斯續左約都冇可能得幾K

s for 165著
除非你身短
如果唔係有啲短

今年肥左7-8kg
淨係肥肚腩

都叫夠用嘅
得兩個fd高過自己

阿記其實今年可能爭到4

你地都係買球迷版？

咁你都幾少fd喎

他的朋友很少

係 好少
高過我果兩個一個183一個186

毒撚可以有幾多fd呀
人地有女架再睇你地班A0死毒撚

點解唔係諗我d fd細粒呢

睇美羊發揮
後防keep唔keep到
下一場係分水嶺

有無女同多唔多fd完全兩回事

我都有
曾經

Weak

講笑啫
米8 十個fd應該有2個左右

我好多fd都係米七至米七五
米八一隻手數晒

D fd身高好平均，都係17X

早知上莊
靠識group mate
fd搭fd
溝唔到女
太少選擇

米八溝唔到女架

樣貌問題

真
出嚟做嘢難識女

想confirm場波咪星期一凌晨先踢? 謝

真
高醜毒

係

是

矮醜毒嘅人情何以堪呀

Alisson and Thiago could both be ruled out to face Arsenal tomorrow night, with neither training with the first team today.

Jordan Henderson is already ruled out. Adrian is on standby to play in goal. [@_pauljoyce]

你落一轉老蘭 成班女等你溝

玩撚完

"Alisson and Thiago facing late fitness checks to be available for #LFC's hosting of Arsenal after missing recent training sessions."

[@MelissaReddy_]

無軒無泰真係打撚

wow 巴打蒲開 肯定好靚仔

南邊母

老蘭都未去過

收到風佢次次去同門口個黑鬼握個手就入場開枱開dom train就自然有女埋去

撐列斯
等錫菲聯出高價買包皮

西利 溝開鬼妹

高普肯試邊母雙防中+taki 10號都有興趣睇下
不過9成邊母基

嘩屌 仲西過佔中3子

仲要冇埋龍 真心輸9成啦

投降輪一半

又有得睇早安assist

無啦啦又冇左兩個
投降喇 唔打喇

牙狗想要幾多球呀 出聲啦

米好番未

利子們買左未？

7-11有售

泰易受傷了

艾利臣咁玻璃

冇泰ab 輸少當贏

被阿456789

下個po pin these

泰水貨了

比高普操傷左

有早知冇乞衣

泰廢了

找一千種藉口卻未能說服你
其實妳與我世界之間
有著不多不少的阻隔 縱使
得不到好結果卻仍然靠近我
其實你已對我太不錯
這夜我卻勸你離開我
我帶著你 是我的錯
我會令你 徬徨無助
由從前早早知道這傷感結果

ab搞乜撚

收得皮

你見拜個個操到
得泰冇大隻到

列斯聯個龍

Joe Gomez has returned to training after he missed last weekend’s 2-0 win over Chelsea, which is a boost to Liverpool’s back line. #awlfc @_pauljoyce

要比馬撚三殺了

好多不利消息

第2張好似屌卡歐決賽後咁

啱先有個group mate叫我去生日party
佢話叫咗好多女去
信唔信好

可以join？

大家都利子就當睇唔到啦

搵左一陣原來都唔少呢d相

100% 老邊基了
有種就出牙南打4231

神救？

艾利神龍門黎講都算十分玻璃下

Thiago有練波ga wor好似？

去都要啲人識你先得㗎
都係幾個group fd搭fd廿幾個人左右

原來robinson踢緊錫菲聯

2邊龍都

明明早幾個鐘官網先話thiago踢正選

先27碎 回家吧

冇左兩個主力

讓半臂挑戰難度

唔係當年屌so7可能而家係佢踢緊左閘

leeds應該收皮了

"Hendo made sure we never stopped pushing to be as good as we could be on any given day and made sure we got over the line on occasions when doing so was a big challenge." ❤️

In the extract below from Robertson’s recently-released book – Now You’re Gonna Believe Us – the left-back pays special tribute to the skipper…

LEEDS防守真係好多甩漏

打組織好似反而唔掂
leeds

Alisson and Thiago facing late fitness checks to be available for Liverpool's hosting of Arsenal after missing training sessions...

呢個時候放利對阿好過啦

新界狗搵唔撚到

中銀卡

聖誕節之前最早都10點
仲要得一場

Boost你老母咩

見到 ramsdale 就睇下而家 bournemouth 點
原來 solanke 踢緊正選

退貨未

高普朋友係德甲又比人炒左

有fd米6 幾靚仔，溝好多女

Ramsdale又唔太差喎

thiago有練波喎

正話下午先討論完佢

第5定6打後既比賽日期時間都係未定

好唔尊重利迷

堂堂應屆冠軍都要凌晨踢波

班英國佬都痴線咁夜踢波

旺角7-11 有

唔撚洗瞓

點解sergio romero肯做3號龍
佢仲係唔係國腳
癲神又肯做2號龍

踢獌真係咁滿足

艾利臣打龍點解咁易傷 龍門黎講算玻璃

仲要整個人工太陽出黎,整到咁撚光,1D都唔環保

坐係度有糧出

專注國家隊

感恩我地有卡啦

1001

robinson返屋企啦

959

960

961

1001 dllmcfh

[ 妓不如人 甘拜下風 ] 利物浦 對 阿仙奴 3

4

966

967

968

969

970

包皮冇入名單

驚佢傷到變廢柴

1001係傻子

👀 | Alisson has an unspecified issue which has restricted his involvement before the visit of Arsenal. Thiago is in a similar position.

[@_pauljoyce]
投降了

咁撚易傷

武肺

All in Arsenal
即刻夠錢移民

牙泰唔知出唔出到
唔搶1001了

唔似

下一個topic都係slow

肌肉拉傷應該

撞親好似

30m踢一場就傷
掉錢落海了

抵撚到爆

麻煩下個topic搶口啲

結果又slow

妓不如人
鵰蟲小妓

諗定呀你

Push

支持

下個topic:頭寒啦唔踢啦

唔搶了

第二個幾好

至少幫手贏到車狗

。

assist